﻿# CANKickStart

Приложение для приведения датчиков в рабочее состояние.

* Проводит сканирование шины CANOpen.
* При помощи LSS проверяет, является ли устройство датчиком СКТБ "ЭлПА"
* Назначает устройству свободный NodeID
* Переводит устройство в рабочий режим, если оно находится в режиме загрузчика.

## Сборка

Для работы требуется библотека canopenlib. Читай Build.canopenlib.md
Собранные биботеки положить в один каталог с исполняемым файлом.